其實有冇人炒緊Dukascoin

升得咁衝都冇人講